美斯要走 連拉狗 摩迪都話西甲巨大損失

但丙朗走果時就
證明左d咩？

西甲少左個十二碼大師😭冇人提

Who needs Ronaldo.jpg

人來人往?

我都以為係

閪甲依家仲有咩好睇？🤔

美斯要走
連拉加摩迪都話西甲巨大損失
用盡心機阻佢走

藏在美斯背後
佢老豆要佢留到完約至走
聽到終於喊晒口

我有咁高質咩

你覺得好高質咩

佢竟然覺得高質

幾岩音

鍠不知幾想美斯唔走